Выполнен запрос без индексов "SELECT * FROM data_set WHERE name LIKE 'd%'", анализ показал фильтрацию 11.11 и количество строк 13945, а запрос занял 0.0028 сек.

При добавлении в фильтрацию ещё одного условия (count > 6) показатель "filtered" стал равен 3.70, а запрос занял 0.0117 сек.

Замена фильтрации чисел фильтрацией дней привела к сильному росту времени выполнения запроса: 0.0262 сек.

Добавлен индекс по city и name, повторим запросы, сделанные выше и оценим, оказывают ли хоть какое-то влияние индексы (в SELECT будем испольховать только city и name)

Запрос SELECT city, name FROM data_set WHERE name LIKE 'd%' занял 0.0240 сек. Количество просмотренных строк стало 1549 (вмсето 13945), фильтрация 100, но скорость очень сильно упала.

А вот запрос, где добавилась фильтрация по дням показал крайне неожиданный результат: скорость его выполнения поражает, всего 0.0030 сек. При том, что количество операций здесь не сократилось, в сравнении с работой без индексов (те же 13945).

